Jeu de squelettes de SPIP Mag' <http://mag.spip.net/>

Distribué sous licence publique générale GNU/GPL

(c) 2005 François Schreuer

Installation : copier tous les fichiers dans le répertoire racine d'un SPIP.

Compatibilité : SPIP 1.8.2

